我地巴塞8年6西甲, 10年4歐聯, 咪你地開心下先lor

8年, 我地拎6年西甲, 玩晒咁濟
10年, 我地又拎4年歐聯
我地仲有球王美斯, 盤球史上第一, 史上最佳陣容一定有美斯, 美斯逢人過人, 扭到你仆係度都仲得

根本你地班廢柴眼紅我地地上最強巴塞, 唔抵得我地咁有實力咁勁
而家比你地開心一陣lor

樂觀蛇

最可怕係唔知今年msn 出咗幾成力

呢個真，班皇狗仲咁high

樓豬

3成 得一個盃

霸氣

落棺蛇

唔計呢屆 皇馬捧歐聯/歐冠盃嘅次數多過疤
照計皇馬嘅輝煌成就係高過疤好多

執好你條後防線先啦

樂觀狗現真身

33西甲
11歐聯
好似係

舊時巴塞比西班牙政府迫害，個幾舖唔計

樓主拜狗

樓豬好波啊

c朗近4年3金球獎 疤狗們仲j緊美斯勁d又係乜心態

邊個金球多？

5:4呀

你唔好計遠古時代？
巴塞近年地上最強係大家有眼見
個個都驚歐聯對巴塞地上最強

巴塞歐聯決賽出到?

皇馬對上兩個歐聯黑返黎都夠膽死拎出黎講

因為得死賤種先會覺球玉勁啲

牙朗黑返黎就唔計啦
唔計黑返黎個啲 應該係9:0